華春瑩：中國養活很多美國企業，美方該付出的代價終究會來

美國眾議院周二（3日）通過新疆人權法案後，中國外交部發言人華春瑩隨即回應，指法案蓄意詆毀中國新疆人權狀況，大肆抹黑中國去極端化和打擊恐怖主義的努力，惡意攻擊中國政府管治新疆的政策，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，嚴重干涉中國內政。她強調中方表示強烈憤慨及堅決反對，將根據形勢作進一步反應；稱美方該付出的代價終究會來的。

華春瑩表示，新疆問題根本不是人權、民族、宗教問題，而是反暴恐和反分裂問題，當地近3年來未發生一宗恐怖襲擊事件，可見相關去極端化工作和治理有成效，獲得新疆各族民眾和國際社會的支持。她又正告美方，新疆事務純屬中國內政，不容任何外國干涉，而上述法案可見美方對反恐問題上的雙重標準，只會讓中國民眾看清其偽善面目和險惡用心。

此外，華春瑩又指任何人都不要低估中方捍衞國家主權、安全、發展利益的決心和能力，美方利用涉疆問題挑撥中國民族關係、破壞新疆繁榮穩定、遏制中國發展壯大的圖謀是絕對不可能得逞；中方奉勸美方立即糾正錯誤，阻止上述涉疆法案成法，停止利用涉疆問題干涉中國內政。

華春瑩在周三（4日）的例行記者會上強調，中國對新疆政策從來都是一貫、明確，而且說到做到，怒斥美方的行為完全是無理、強盜、不可理喻、錯誤愚蠢的，稱美方該付出的代價終究會來的。對於經貿問題，她表示中方主張並且相信只要本着平等和相互尊重的精神，達成雙贏的協議，才可以符合兩國人民共同利益的。

美方日前稱，中國現時的強大，在很大程度上是利用美國的錢做到的。華春瑩反駁該説法可笑、缺乏教育，稱中國的發展並不是從天上掉下來的，也不是其他國家恩賜施捨，而是全體中國人民用自己的勤勞、汗水和智慧、勇氣幹出來的，而美方更應該考慮，中國養活了多少美國企業。

內地官媒周三發表評論文章，直指美國眾議院通過新疆人權法案，再次暴露「以疆制華」的險惡用心，利用涉疆問題挑撥中國民族間的關係，破壞新疆的繁榮穩定，遏制中國發展壯大；惟國際社會多次讚揚中國人權事業發展成就，支持中方在新疆採取的反恐舉措，反對美方等西方國家，將人權問題政治化和對中國進行毫無根據的指摘。

另一官媒評論則指，美方通過法案是狂妄地試圖對新疆作「長臂管轄」，雖然在世界其他地方屢試不爽，但如果伸向新疆和香港，必會變成「斷臂」。文章續指，美國國會正在變成一個生產廉價涉華法案的機器，搞出一些讓他們「自嗨」的儀式感，釋放他們的反華情緒以營造一種「成就感」。

評論進一步指，美方通過法案可能對其他西方國家產生示範效應，對一些非西方國家造成壓力，而中國應該對美方的做法開展反擊，並警告其他西方國家如效仿美國在涉疆問題上的做法，必然會付出代價。

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur
仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

代價到先定流浮山三百刀手到先

侵侵: 挑

哩條八婆把口真係超硬
同恥爽種錄音機式狗吠兩個lv

死八婆

打啦好冇呀?好撚悶呀

食草吧 支那人

美國企業洗撚你養咩

相反美國真係養起你8億人口,冇美國糧食,支那唔知要餓死幾多人

邊個養邊個

still not open the market

鬥制裁囉，睇下邊個死先？

人打你工又養人
你打人工又養人

快啦咁

我屌 咁都講得出口

華春瑩 j

支那存在嘅價值就係俾錢人賺

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

條八婆係恥爽上司

又係要不是...
支那狗呢D心態真係好黑人憎

玩下手全部大廠搬去越南
中共一定收皮 全國黃業指日可待

國際攬炒

而是反暴恐和反分裂問題，當地近3年來未發生一宗恐怖襲擊事件，可見相關去極端化工作和治理有成效，獲得新疆各族民眾和國際社會的支持
真係難聽過粗口
想派人監控就屈人恐怖分子
打自己人就叻 快d出兵美帝啦唔好再得把口啦

中國養活全宇宙

我買你野，所以我係你恩主
我賣野比你，所以我都係你恩主

講得越兇狠就越係紙老虎，其他國家越會想試探
有晚清feel，當年英國今年美國

下？

加左稅成年，美國人食草未

起底

五毛新聞

block

總會來的

ON撚9
美國企業養活左好撚多支那人就真

中國人呢
係無互相利益呢個概念
你睇班大陸旅客幾囂張就知道……

Noted thanks

證明支那人愛美帝用美國貨

人地已經撤緊資去越南
仲講依啲畀人一篤就穿嘅廢話

當侵侵出嚟講嘢，大家就會話：你唔洗聽佢講啲乜，你睇佢做啲乜就得
因為侵侵讚完你，轉頭就會撚鳩你

當恥夾/華嬸出嚟講嘢，大家就會話：你唔洗理佢做啲乜，你只需要聽佢講嘢乜
因為講完啲嘢全部都唔會做

一個Apple 養幾萬人 重好講

唔好放過啲美國人呀由佢地自生自滅呀記得

又係 要不是系列

錯唔晒 ge...
但係 so ?

今時今日，美國連石油都出口埋，我真係諗唔到有咩方法搞美國

停外資來港/中，準備攬炒啦

快

明明係交易，講到好似單方面付出

訓左冇睇 中國變左糧食出口國？

咁實有啲美國奶共公司/開拓左中國市場嘅睇下美國承受到唔到壓力

大陸好多自負自大的人。
但又唔知人均收入仲係第三世界國家。

惟國際社會多次讚揚中國人權事業發展成就，支持中方在新疆採取的反恐舉措，反對美方等西方國家，將人權問題政治化和對中國進行毫無根據的指摘。

minus在西方仲叫到國際社會咩

點解呢兩日又變為春螢？
我要爽爽，爽爽回家吧！

係咪睇netflix套咩工廠睇上腦?

有無人覺得 中共口中既外國=港共 港共口中既外國=中共？佢一味話外國支持 我淨係睇到中共同港共喺度扯貓尾

睇下個貿易順差咪知邊個養邊個

快d制裁蘋果
中國人只配用華爲

女性留指甲，是為了防止自慰嗎？

LIHKG @ Android

係咪因爲無樣真
所以我唔係太明條友講咩？

二次大躍進

要不是中國

一日出幾多次咀炮??

以為自己邊個去越南去印度生產啦

快點....

新疆恐襲主因係咩
唔去諗下自己有咩問題
反而全面監控虐待 起集中營
仲叫人地唔好理中國內政
咁新疆人都係地球人 係我地同胞嚟架喎
呢啲係地球人內政 點可以唔理

美國直接養緊你個國家同子民on9

美國唔配推有中國人
立即撤僑啦

工場工人表示自己養活左好多老闆
係時候要老闆付出沉重代價
老闆：.............下次請個越南工人

seed?

華春瑩:沒有盤古開天闢地沒有女媧造人 就沒有今日的美國 全宇宙都是中國故有領土所有人都是中國人

中國口交部正在變成一個生產廉價涉美講稿的機器，搞出一些讓他們「自嗨」的儀式感，釋放他們的反美情緒以營造一種「成就感」。

當一啲說話可以調轉黎形容返當事人都啱用，我就知哩啲又係廢話

好心妳條臭四就咪L出黎柒啦

send from iphone XS

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

應該要整返個華春瑩對話機

美國既中國企業

講咁多廢話不如公開左外國勢力干預香港事務既證據先啦

啲豬呢？唔好食吖笨

建議文宣，don’t use made in China！

養活

點止幾萬，富士康以前養既人講緊係幾十萬。

還我一日七次爽

要整件華春瑩模擬器嗎？

咁仲唔快啲餓死美國
做咩養住人咁撚蠢呀？
華大姐你啲物業都係呀賣撚哂去唔好俾錢外國賺嘛

各位鍵盤戰士幫幫手

<制裁TVB最終回之轟炸國際總公司>>

錯，共匪思考模式係：
叫班工人殺撚左個老闆搶分晒佢d錢，
鬥死班壓榨既管理層，搶佢哋職位黎做o
然後工人不事生產，餓死晒班工人，一切重來

美國就係錯在養活咗你班人渣！

我地買佢水=佢養我
佢買人地糧=養人地

華狗食左屎呀？中國明明養活緊全世界 美國省唔聽話咪出兵打柒佢囉

邊間係靠大陸養活 無左大陸會死

做血汗工廠有幾勁呀?
呢啲dirty work去越南做都得啦

宜家佢都屈港獨架啦 你訓左幾耐啊

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

推

幾時有華春瑩生成器

緊爽同依條八婆
真係絕世煩膠

淨係一間Apple都唔知養你幾多百萬人

耿爽模擬器

回血劍是咪要用係外資身上了
快 加速走資

Yes . 蘋果汁藍到發黑

將會黎？

即係到依家都無效果啦

人哋唔賣光刻機唔知會點呢

可以將D野掉轉來講，好嘢，夠無恥！
美國企業係你養！！

好大波

咁勁養得起美國企業
但養唔起中國人

潛台詞:你念在我曾經比過錢你使, 唔好打咁大力

只要美國將共產黨定為邪惡軸心, 恐怖分子 或新既名字
咁大陸共產黨就會加速滅黨

咪係
去一轉越南就知而家起飛到仆街

好驚啊

封殺人地美國企業進入你地市場

google facebook whatsapp instragm

然後自己抄晒佢整

百度 微博 微信

簡直顛倒是非

唔搵你出貨你咪死得仲多 人地最多咪又係賺少啲

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

應該整個華大媽模擬器

屌 好撚煩 口交夠未

唔賣大豆，急凍豬

美國只要郁下個二奶村
全部當間諜處理，沒收綠卡
中共班狗官都要跪係度

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

咁你咪由美國自殺

要不要中國跟美國買食物
美國佬早就窮死了